如果捉到元朗班人，應該入咩罪？

襲擊罪好似太細，謀殺又未到，有無法律撚可以講下有無d咩罪可以坐多過暴動

推

死罪 放入監獄到等納稅人養?

私了

誅九族

沒收丁權

終身囚禁 + 打藤

傷人17
第212章 《侵害人身罪條例》 第17條 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人
最高終身

傷人原來都可以終身

現實：非法集結
最後證據不足放人

正常係傷人、暴動罪

隨地吐啖囉

傷人有幾種,由輕到重如下
傷人40－－普通襲擊,雷射照眼都可以告呢條,最高1年,可緩刑
傷人39－－襲擊致造成身體傷害,七警最終入這條,最高3年,可緩刑(且量刑起點比傷人19低)
傷人19－－傷人或對人身體加以嚴重傷害,要入廠就多數這條,最高3年
傷人17－－意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人,重傷入呢條,最高終身
斬人果兩單高機率入傷人17(出刀/槍),721就比較大可能19,低機率17